明明咁多地方可以交費，點解啲老野/支那婆一定要去郵局交費

仲要排定隊等佢開門

郵局又係on撚9，上次去寄件同交費都同一條隊。

大大間便利店係隔離，係都要排郵局隊交費

跟住去到便利店係個counter左摷右摷嘅時候，就會諗點解呢班廢老/支那婆唔申請自動轉帳，咁嘛唔使出街阻頭阻勢

依加大部份人都係交費
無乜幾多人寄件
Counter唔夠人合埋一條隊都無計

因為00年代經濟最差嗰時(98至05)
7仔好多MK成日掃一下扮收咗實際冇收，偷咗筆錢
同電話公司嘈先發現自己冇拎單
所以你會見廢老好緊張啲單
小則百幾蚊電話費，重則幾千蚊還款
郵局始終係政府部門，一定可以track返
仲有指引寫明死都要塞返張單俾人

香港社會信任崩壞唔係近幾年
97之後成個社會已經一下唔同哂
每日150個湧落香港搞到勞動人口質素差哂
班老野中過伏唔信7仔好正常

如果中共冇搶返香港
世界幾咁美好

原來有一段咁既歷史

而家7仔交費絕大部份都會釘埋收據俾你，不如話班老野思想幾十年不變啦

有班老野唔係水電煤d分行cut鳩埋收費服務都唔肯去郵局交錢

當年個MK兇鳩你話冇就冇
M記啲弱智妹都會拎你張信用卡拍八達通
唔係1997之後咁撚多支那人落香港
邊有咁多智障出黎打工

其實係因為個個都唔信外部既非官方交費處

以前水費,稅有門市專做收費

果時其實可以選擇PPS,寄支票或者自動轉賑

住得近果頭既多數都去果頭交

依D係老一輩對其它交款方法信心既問題

無得搞架

係最後水費D門市無哂.同時郵局又無乜寄信要做埋交費增加收入先開始落郵局交錢

但好多人收包裹

郵局最衰係星期日唔開

人地講而家你仲強調當年

而家嘟完有螢幕比你睇有無入數
單仲主動釘埋比你
7仔老細都因商譽問題改善左好多呀

明顯進步仲回首托柒

依加研究緊5天工作喎
遲啲星期六都唔知會點

P.S. 包裹其實可以用智能櫃

郵局無呢個服務

寄之前可以寫派去智能櫃
寄左無人收轉左去郵局就無得再轉去

白紙黑字嘅收據對佢哋嚟講好重要

而我每次網上做任何交易最少都 cap screen 或記低 reference code 留底
啲所講系統信唔過

利伸 做 IT

日本既郵局會開星期日，香港既。。。。。

要五天工作，咪shift duty law

去7仔交又話住阻

結論:唔係上網交就係阻撚住哂

香港都有總局同機場星期日會開

5天工作就有排先搞得掂

郵局都無咩可能五天
之前試過搞反而內部嘈到拆天先唔繼續

7仔好多要+2蚊

公務員會唔撈？

會
呢單野留俾班膠層慢慢玩